如果香港用中國法律，狗仔狗女會有咩下場

想聽下大家的創意想法

個個都比雜種屌

d狗仔狗女出post屌政府，錄音督灰？